新特蘭班主：願意以低於奧巴美揚既價錢出售球會

Crisis club Sunderland are up for sale for £50million.

Manager Chris Coleman admitted on Monday that owner Ellis Short has fallen out of love with football, and appealed for a new tycoon to take charge.

Years of bad decisions and poor form on the pitch has left the Wearsiders facing consecutive relegations.

MirrorSport has been told that at one point, while they were in the Premier League, Sunderland
were GIVING AWAY 9,000 tickets per game for
free.

Current MD Martin Bain has scrapped that drain on income, but he also inherited several bad deals, a huge wage bill and spent 18 months cleaning it all up ready for a sale.

US-based billionaire Short wants out and has effectively handed over the keys to Bain.

A source said: “The club has very good infrastructure and nothing hiding under the bonnet now. The club needs a buyer.”

That £50m pricetag is less than Arsenal spent on a single player last month — £56m striker Pierre-Emerick Aubameyang.

Bain became the “frontman” for crowd abuse during the weekend defeat by Brentford but has had to slash Short’s subsidy, which at one point ran at £25m a year, and has little leeway to invest in players.

Sunderland now have a £35m wage bill and have another season with a £35m parachute payment from the Premier League.

One interested German buyer failed to prove they were serious, but the hunt is one for another.

依隊垃圾解散未

剩係highlight比較好睇果幾段算

50m其實以而家既市場真係唔算d咩錢，唔止阿狗，連非big 6既拖肥都有能力掉5千萬出黎買施格臣

再加上今季同下季新特蘭都仲有得拎降落傘基金

中資平平地真心玩得過

（早兩年av降班又係以60-80m賣咗比中資，而家爭緊升班 ）

最後一年英超窮撚到冬季0買人

有，椰子係拖肥執咗奧維度同喼神
呢兩個都要比錢買

仲有降落傘基金

係咪要英甲了

平架， 中超中下游都要5-8億人仔

我考慮下買

有兩年好似係

耶子

李家銘

用拿卡加錢換幾抵

講真 波台集資都買到
有無人有興趣

冇

我ok

1. Olivier_豬腦 100$

護到級先考慮下

認真50M英鎊唔係貴喎

我到十份一 5萬鎊左右

搵多幾個人就夾到間英格蘭球會玩仲抵玩過港超

ching咁有錢

下年英甲見

蓋狗要炒幾多場場紙先有

一兩個月就有啦

However, the bank debt would still exist and either have to be taken on by a new owner or paid off - making the overall price of purchasing the club debt-free a lot higher than £50m.

Exactly how much more is not known because it is not clear how high the club’s debt stands at currently.

The most recent club accounts were released in July 2016 and showed the club’s overall debt to be at £136.6m - £67.9m of which was owed to the bank. What’s more, they were paying £8.1m a year in interest on the debt divided between the bank and Short.

原來仲有成億三既街數要咩上身 隨時免費送出去都無人要

Still, with the debt taken into account, the price is going to look steep. For comparison, in the summer of 2016 Dr Tony Xia bought Aston Villa for just £76m (£20m bank overdraft included).

隻榜尾黑貓計埋街數都仲貴人地av成倍有多